黃店之所以會互相攻擊，其實係發展黃色經濟圈嘅必然後果

點解要鬥黃？
因為黃色經濟圈有威力，有錢賺
所以為左呢舊錢大家都想咬得大份d
好似泛民搶議席明爭暗鬥咁

經濟圈同議席一樣
要做大個餅好難
搶其他人嗰份就好易
所以先至會有互相攻擊

而要解決呢個問題
就咁諗方法有兩個

一個就係
將食黃店準則由鬥黃鬥真心去到鬥好味
鬥黃鬥真心 大把野可以互相攻擊
鬥好味呢 就優勝劣敗 條脷話晒事
等各個黃店除咗痴文宣同幫手足外
亦專心改善食物質素

第二講到緘，就係
大家一齊做大個餅
同同事朋友出去食
主動d揸莊
逼港豬甚至藍屍食黃店
個餅夠大
就唔洗爭食

所有野一牽涉金錢就會好易有糾紛

黃藍是政見, 賺錢是藍絲
唔係捐撚晒D錢出尼既無資格做黃店

係
所以新嘅方向應該係
“喺黃店入面揀間最好味既食”
而唔係“揀間最黃嘅食”

咁樣先可以減少紛爭
保持團結

ON9 根本冇人鬥黃
鬥黃呢個係五毛做出黎既稻草人

內鬥一向喺泛民甚至本土嘅基因

同意

所以我唔理唔睇，黃就幫

我自己都支持緊幾間味道marginal嘅黃店
衰d講就係如果佢唔係黃
我係絕對唔會食佢嘅

長遠睇佢地必須趁依家我地士氣仲係到嘅時侯
努力改善味道
咁樣先可以長遠咁行落去

批黃不如批藍
好似黑盡元朗咁咪方向正確

一係就裝修
一係就冷處理
依家除左黃店同美心呢d之外
其他應該都食哂屎

軟同硬都做姐
黑盡元朗個種曲，個人覺得會多左d人唔會去幫襯藍店

黃色經濟圈要回復運動初期
不割𥱊，不篤灰！
和勇不分

推一推
勿鬥黃

黃絲冇腦

我係咁揀

龍門$55一個餐，個個批鬥佢好唔好食，你咪諗下銅鑼灣$55一個餐有咩你食囉
屎都無得食啊

唔好食既 藍黃都唔會食

但之前程班長有藍鳳凰
今次龍門又有Anita Wong
次次熱狗都實有份走唔甩

push

好食嘅 我只入黃店

認同唔係要食最黃, 係要最抵食好味既黃店
咁就唔會玩鬥黃互隊

睇你會員編號
就知你高登過黎
嗰時高登 泛民 熱狗 港獨 互咬咪仲癲

我覺得而家已經算係不分化不割蓆

嗰時cctai日日超大紅字洗wall